強烈要求admin快D bam岳不群

五毛
又 on9

條友成日秒回啲低質留言

請問你招奪命連環三仙劍依家幾lv？

反對

“on9”、“低質”呢啲都叫bam嘅理由？

佢又真係幾活躍